出名閪嘅黃店一定唔少得Showa

不過都好嘅冇Showa啲智障邊有得喺ig扮文青

上親去都有客話係嗰到買嘅機有野壞

Imageplayground 老細開po?

無啦啦咁多post 屌鳩黃店同youtuber

黃店大撚曬黃店西口西面賣垃圾唔屌得

上親去D staff都勁nice喎
又有貓撚

屌態度真係你話點就點, 我夠可以話你態度差, 有心搞分化又唔係香港人啦

呢間買野真係得啖笑，機又賣得貴，老板娘電都賣錯俾人
咪話玩開個班唔支持你，專心做好沖掃啦

唔屌得㗎會話你分化撚

蘇華柒已經係菲林po嘅共識，宜家入嚟屌我一係店員一係文青

然後個個啱啱落坑都話要走去showa
心諗有冇咁鍾意食屎

兩公婆黎喎

之前上親去都比個男店員串柒柒咁應

Nice?

對女nice對仔閪嘛

完本我都貪方便去MK
但比佢沖忽左我兩卷女女菲林後永世Blacklist

擺明當我dont sing 冇到啫

如果唔介意藍既同閪，Output Pro Lab旺角太子最好

要黃既
Megatoni
HK Camera

唔知黃定藍既
DotWell

DotWell就好快出貨
HK Camera曬相品質最好
焦禾曬相出屎色

係連登間間都係垃圾架啦
利申 覺得店員態度有啲閪 老闆娘幾好
冇係到買過機 多數買菲林同沖

咁買機去邊買好？

你浪費晒啲菲林

焦和啲機幾靚仔
你竟然走去J佢最垃圾既野

好野好野

旺角仲有金鈿同金藝 焦和就真係不予置評

我覺得幾好
大部分人上去都唔識菲林 staff又肯教人

正正就係唔識先會覺得佢地肯教
識嘅上到去當笑話咁聽咋

咁其實係showa沖曬同其他會有分別？
利申： 新手，朋友介紹去showa曬

金鈿呢？-,-
同 camerafilmphotohk 都唔錯
Toni到沖黑白 啲漬一達達

最好笑係個男店員成日吹噓自己覺得已經學識野所有野
所以要尋求突破
呢個圈子已經限制唔到佢

中二病末期

金鈿未試過,可能搵日試
不過去Output真係慘過做奴隸，佢地吊條匙落嚟比你開門🙈🙈

冇嘅
主要嚟講係啲相同服務閪啲囉

HK camera 晒相同買機真係不了

D staff 對女仔係幾nice，對男仔真係閪到呢

金鈿無問題呀 沖都算快

Hk camera 都係一9樣

其實我覺得係showa買菲林幾好
算多同平
沖哂就平同快，比年輕人入門幾好

買機都係ebay算

Dotwell 8月5號有份罷工
好似係

咁撚似連登個扑蛇嘅
不過人地用奶

主要係樓主冇野搵野講囉
佢自己都講唔出有咩分別

緊係有啦
你沖完會scan
scan嘅質素同負片較色已經好大分別
如果你唔scan，淨沖
藥水嘅質素會影響微粒同色準
昭和scan得柒就眾所鳩知嘅
係唔係都推下色，結果就好文青好菲林，專呃傻閪
scan個file又低清
藥水嚟講就得啖笑都唔知班staff識唔識分/知咯知兜藥水夠期換未

唉
唔好提我啲慘痛回憶

咁我去支持下個文藝風妹妹/姐姐先

不確定性

連登攝影台：香港相機鋪唔係藍店就係黑店，買機要上ebay；到你識上ebay就笑ebay無野買，識買一定去日拍網；到你係日網代拍完，就笑你用個網食水深

Btw，男人去showa ：

真 後生靚女好好招呼

上過一次買e100急用，成場都係文青囝囝囡囡，得我一個grad din毒撚

成個旺角得佢有E100咩
萬成永成都有啦

咁有無邊度好啲 (雖然都係用緊傻瓜機影相)

甘都起碼係個好開始啊 多d人玩菲林好事黎啊

快圖美

入到去嘈喧巴閉好似街市咁
不過老闆娘幾nice

真心showa 真係曬得好垃圾
我同一卷菲林拎去第二度曬差幾皮
ps淨係上去買菲林

又有幾好呢
三分鐘熱度
劣幣驅逐良幣
雖然對high-end user無乜影響
不過搞到經常被錯誤標籤
啲囡囡一見到Leica就濕曬搞到我忙咗好多
影相之餘仲要俾囡囡性騷擾

其實炒晒啲串串貢文青潮童就得

其實嗰度唔係淨係得兩個店員咋咩？
上次去見到好似淨係得兩個， 可能我孭住部數碼機冇人想理我

真 上去睇菲林物價

岩呀

甘你老母

彩圖麗
彩負scan既打色好正

未知藍定黃 但有巴打話見過涂謹申幫襯
店員好肯同客吹水,答問題

其實只要唔係身光頸靚就會被晒
好似佢地以前有個蘑菇頭嘅女店員，勁無禮貌

有冇人講下邊到scan相好？
除左灣仔個間 唔想專登過海

金鈿

試過scan黑白
麻麻地

試下金藝？

之前有巴打搵佢整機
點知好耐都未整好 原來冇零件
之後間野唔知做乜叫個巴打賣部壞機俾佢又唔肯俾返部機佢
唔知有冇記錯

呢間唔得

hk camera 有個幾好 應該係老板 不過其他staff都係閪

showa 就冇個唔閪

Dotwell個阿嬸每次去都好似殺左佢老豆咁

菲林一定係去日本沖最好

禮拜六日去有個後生女仔幫手好好多
或者睇一陣相機 等阿嬸行開先去曬相

金藝試過c41
色水同noise不行

但真心極多人
次次上去企都無位企

真

果個女仔帶左口罩都好靚
Tough等黎又有文藝味

不過個後生仔講野簡單易明
又熟啲技術

入去之前裝下入面係邊個看鋪先入就最好

HK camera 老細都好D，有時唔識問野都會答

d staff 一係就唔識，問佢一條就問一次老細

一係就唔理你，買部平機就快d 打發你走，買部貴機就拍晒ig story 驚死人唔知

彩圖麗一定係態度最好，好有舊時嗰種曬相舖嘅味道 兩位呀叔好有耐性，又會同你傾菲林，夠專業，沖scan質素一流。我連證件相都搵佢哋影。

藍黃就唔知，不過2014嗰陣玻璃大喺嗰度print out咗一大堆相再拎去佔領區掛，見玻璃大到今日都未畀公安捉咁就間嘢應該唔係深藍啦

次次星期六日去都唔見有女 只係見到呀叔同呀嬸

靚女絕緣體